生計不保，想考牌揸的士一問

各位兄弟姊妹， 散工難養家，
生計不保， 想打多份工， 為多兩餐

正職後夜晚揸的士， 有無得諗？
$600 一晚有無？

求教

600蚊晚？

發緊夢？

弱智

夜晚揸完的士 第二日仲返到工？

咁大約係點， 可否請教， 計條數

返10朝早， 夜更做到2點？

不如你實際啲 夜晚去做food panda la 考過的士牌 都係成本黎 去啲商業區做

你正職返幾放幾
同埋正職做d乜先

我自己都試過朝早返完office工 夜晚再揸的士 揸到兩三點真係頂唔順
間唔中一日半日就ok 長期真係唔掂

得私車van仔牌， 無電單車喎

我抄下散， 本身係酒吧調酒師...

我係問你 你宜家日頭返咩工 返幾放幾
如果你日頭份工鳩hea 零體力消耗就可以一試
如果唔係 你就咪揸的士 炒車好麻煩

散工緊， 電腦入下文件， 下午去酒吧調酒

下午6點幾7可以收工

你知唔知的士5點交更

屌你老母你收皮啦
冇精神咪撚柒揸車啦
屌你老母你自炒死撚左去都還好
最驚你害撚死阿 仆街